［房屋］其實政府建屋政策好隨意

鍾意就起多d，唔鍾意就唔起

房屋市場變左假自由市場，升跌由政府操控

點解唔好似港鐵可加可減機制，定立一條公式機制，規定每年建屋量？

司長有幾多層？

政府高官個個十幾層樓係手當然想樓價步步高升

但一d主力幫助窮人年青人的議員都無動於衷，唔通真係天下烏鴉一樣黑

樓價唔升，啲高官邊有錢搵，
官塘果到，波哥成家都賺左成憶

劏房波咪幾十間囉
特首見佢咁醒目咪再升佢職囉

正苦政策係推高樓價

可加不減機制

咁又唔一定，但定好規則，唔好好似港鐵可加可減咁賴皮